真心話

有無巴打敢直認自己叫過雞（不論男女朋友）？
有無c打唔介意自己男友叫雞？